71前最後準備

聽日就係71喇，大家知唔知係咩日子？

就係香港主權移交至中国第23年！咁要做咩？

咁我就諗住同班frd玩GTA Online搞活動，大家都可以入嚟玩，如果大家想入嚟玩我有啲嘢想提大家

1.認清角色定位
認清你自己嘅角色定位好重要，因為你一切嘅準備都基於你嘅角色

1.1保護自己
如果你係想玩路人嘅，咁全程都要做路人，萬一有咩事一星畀人busted都冇咁易落charge，因為你冇參與非法集結或者暴動，你只係咁啱行過。見到其他玩家做嘢都唔好起哄，你一做嘢就證明你唔係路人，再加上如果你扮路人應該冇乜嘢可以隱藏自己身份，你一起哄就好大鑊

如果你係想玩和理非嘅，咁要識睇情況同哨，如果大隊走咁就唔好自己一個行動，最好跟大隊走 （我講大隊係至少有幾百人），如果真係走唔切，咁就行入某啲鋪頭食下嘢買下嘢先，打機都要畀對眼休息，而且你入去鋪頭，敵方NPC會難啲認到你，當然入去換埋衫仲好，咁就同其他NPC一樣。

我係唔提議大家玩勇武嘅，因為最近遊戲更新咗，對於某啲激進玩家嘅懲罰係更大（可能直接出SWAT射你），再加上大家嘅共識都係做和理非，所以做勇武嘅危險好大。

1.2保護電話
依家都2020年，科技好高，當敵方NPC要求你交電話嗰陣你好難唔交，所以喺入ser之前整理好電話，del咗啲「冇用」嘅App，或者如果你係活動專用機，就嚟畀敵方NPC捉到嗰陣要諗方法整爆部電話，當然呢個係最後手段，不必要唔好用

1.3我是市民
如果你身上有武器，一定要避開敵方NPC，當敵方NPC Stop&Search你嗰陣，你一定Busted
如果你身上冇武器或者得雜物，又畀NPC SS，佢問你嘢嗰陣，你要誠實咁講你去咗邊 （我今日去麵鋪食麵之類），再畀張單佢睇，咁你真係嚟振興經濟，幫洛聖都發展，你唔係嚟做啲唔知乜嘅。作為game迷，玩過逆轉裁判都知不在場證據係好重要。

二嚟係要態度和睦，人同人最重要就係和諧，大家好嚟好去，咪乜事都冇，你平時玩story mode，對NPC舉手指人哋都會打柒你啦，唔好以為兇敵方NPC會冇事，唔好驚，因為你只係一個普通市民，人同人交流係要好聲好氣。

1.4離開方式
要事先規劃好離開方式，因為活動地點有啲遠，唔好去到先諗點走，完嗰刻係同時間競賽，敵方NPC都會搵你，臨陣磨槍嘅BUSTED率係99.9%。你坐地下鐵，巴士，的士走都好，一定要事先諗好，唔好到時先猶豫。「猶豫，就會落敗」---- 葦名一心

我相信對於聽日活動嘅攻略大家喺其他地方都見好多，我喺度只係想提返其他地方冇講嘅，希望大家聽日玩得開開心心，乜事都冇

PS:本文章內容屬於遊戲討論，與現實一切無關，本人堅持香港是中華X民XX國的領土 （唔識打，唔好拉我），擁護一國兩制。

開錯時事台

一齊打GTA

一齊打機吧

聽日大家要入ser玩

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

GTA Online要喺PS5出

係喇 好多人去喇
留名等睇聽日兩點話要散

7一維園見
Facebook ig airdrop

Push

Your thoughts?

Uniqlo 減價，買幾件衫褲鞋

我負責做冷氣軍師，你地班友咪撚自把自為

推

多謝

GTA好撚正

Great clips.

想打機了

私服定制服?

想玩路人就私服，想玩和理非就到嗰陣換制服

GTA

推推推，推上國際

7.1 維園見

How about a prayer led by Yuan papa?

God bless HK!

係時候到我地守護番正義女神

幫推GTA

Push所以71post

This is not end game

This is GTA

Tui

History will have to record that the greatest tragedy of this period of social transition was not the strident clamor of the bad people, but the appalling silence of the good people.
Martin Luther King, Jr.

當初叫我出來的
現在都割席了

推到加拿大籍手足睇到

遊行會在下午2時集合、3時出發，路線改由銅鑼灣東角道出發，遊行到中環遮打道。

我打GTA嘅

警方已經發出反對通知書
任何人如參與其遊行 即屬違法

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

read.

所以聽日入我個ser玩

七一見

【手足歸位】一人一post宣傳七一遊行！

【每日任務】開post宣傳七一遊行 手足要歸位啦！

【七一遊行】一日一文宣 抗爭靠宣傳

【倒數三日】七一遊行 一日一post宣傳

【七一街頭見】我要文宣洗版呀屌你

明天見

最簡單既嘢偏偏冇人做

最後一戰

一齊打機

唔係Halo

唔止走要諗啲點樣唔俾人影到
進場都要

好撚鍾意呢啲打機攻略
用字好抵死
Btw多謝樓主
聽日一齊食麵見

食麵

71

樓豬聽日見

好期待咁多位一齊打GTA

和你抗爭 我很愉快

71見

聽日見

push
有用backup
7.1see you in 老銅

一齊玩gta

七一港島見

聽日落大雨 記得帶遮

開錯台呀

小心敵對玩家

㩒錯

敵對NPC都要小心

Push notifications

漏奶?

push

乜撚關係

你想咩關係

我批要批你個波嗰種關係

專心推post啦le

目標係保命呀各位手足

點解係加拿大籍手足

唔好wasted或者busted

7.1 全民電子英美旗 Sir This E-Way!

7月1日唔撚係慶回歸，係加拿大國慶呀！

有用

聽日見手足咁耐冇online聽暐一定要出

好撚多毛

陣間10點嗌下先

行動post, 手動置頂

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

大家覺唔覺已被共匪立法引哂去，無人理9月6呢！

放假打機玩GTA

篇嘢好撚正

七一維園見，錫晒你地~
記住屋企要人，同埋人冇事先可以做到世界冠軍ar!

港版GTA攻略

香港獨立 唯一出路

👍

唔小心推咗

大家聽日出到去都推多啲po 叫多啲人出嚟

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

Push Push Push

推！
好似好好玩喎

71 online 啦喂

tui

恐怖份子好依靠車，特別係宜家三十幾度。

今日會唔會64？

唔好搞到塞車，著住咁多野落車跑黎跑去會唔會熱死架

71717171

有用，推

推推推

再推

收晒皮啦

重要
推

推你老味

71 維園見

建議大家去到之後刪除TG/ 連登 避免出事
用無痕+網頁版交流, 有咩事即熄browser

Big雲係灣仔，歡迎大家由銅記行去灣仔屌鳩佢

推 建議大家笠返個銅心口罩

等陣見

集氣

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

推推

屌 比老母一早叫我起身去IKEA
熱撚死我

各位，我已經開緊機

早晨樓豬 食咗早餐未

依家去食，準備開game

記得帶多兩支水 出去之前拉定筋

打機都要補充水份

帶多兩罐汽水消暑

我若放棄 誰衛我城？

有冰 唔怕

維園定sogo呀

睇下上面